{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026697?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 계룡산사계절펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加で発生した場合、ペンションに事前に連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 全客室は8人を超えてはならず、客室追加予約の後、一緒に使用したり団体予約したりすることはできません。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 マナータイムの11時からは音響機器の使用が不可能であり、追加利用人数以外の使用は強制退室措置となる場合があります。 客室内にはペット同伴の入室はできず、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されます。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は許可されていませんので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ご予約の際に受けられる特典として、個別バーベキューのご利用がございます。 利用場所は個別屋外バーベキュー場で、利用時間は18:00から22:00までです。 バーベキューの利用金額は、10坪のワンルームは20,000ウォンで、その他の客室は25,000ウォンです。 ただし、原材料価格の上昇により2023年6月1日以降は価格が変動する予定です。 バーベキュー利用時には火災にご注意ください。雨天時にはご利用いただけないことがあります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、客室内ではデータの心配なく迅速かつ便利なインターネットが利用できます。 ペンション内では薪を購入してキャンプファイヤーも可能です。 ペンションには屋外プールもあり、6月末から9月初めまで運営されます。 営業時間は08:00から22:00までで、サイズは17m * 8m * 1mです。 プールを利用する際は、必ず保護者同伴時のみ利用が可能で、子供たちの水遊びの安全のために保護者は注意を払わなければなりません。 運営状況はペンションの事情により変動することがあります。 また、ペンションにはフットサル場とバーベキュー場があり、駐車可能なスペースもあります。 もし1駐車場がいっぱいの場合、2駐車場に駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、連絡をすれば良いですか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "客室内にはペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されていませんので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用金額は、10坪のワンルームは20,000ウォンで、その他の客室は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、必ず保護者同伴時のみ利用が可能で、子供たちの水遊びの安全のために保護者は注意を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 859,
        "QA": 541
    }
}